法 拉 極 速 變 身 赴 美 會 法 籍 男 友

藝人陳法拉自與Neway大少薛世恆分手後，未幾即戀上曾任外交官的法國籍型男司馬諾（Emmanuel Straschnov），最近不時回港搵錢賺學費的法拉，日前撇下男友獨自回港出席活動，工作後見她匆匆前往中環的髮型屋變身，換上一身便服的她隨即乘車前往機場，急住返回美國會男友。

哈，g

好正呀

分手? 係唔係即離婚咁解?

以前另一個法拉